POLY system仲未detect到我已經交咗學費

我16號via e banking交咗sem 1 ge學費，今日20號payment status仲係not paid, 我check過哂無入錯number,好驚
有冇同路人

多謝你讓個位出嚟

無書讀了

打電話問啦，喺度問托咩

星期六日 無人做野，係非常正常。
fm個陣好似試過